想買翻個一模一樣嘅袋俾阿媽...

大家好！
我今日整唔見我老媽子最愛嘅Columbia lunch pack

我阿媽聽到我整唔見之後好嬲
我諗呢個禮拜我都係要食外賣...
我知道呢個袋唔關潮流事
但係我唔知可以搵邊個幫手
希望潮流台各位巴絲可以幫下我
暫時我淨係搵到同款但不同pattern

同埋一個同pattern但唔同size...

其實成件事真係好on9
係我同學整唔見
但係我又唔知點同我阿媽解釋...
同埋我自己都有責任 如果我自己拎翻就唔會唔見
我阿媽都唔會唔開心...
我唔想阿媽唔開心

good luck,希望你搵到啦

其實我覺得佢唔係鐘意依個款
係心意問題 覺得你唔珍惜佢既野
你買番個袋 再加張心意卡講番係同學問題 但唔好賴哂同學 自己都有責任 佢就會原諒你嫁啦

幫你推啦

多謝你！

多謝你嘅建議！我會好好同阿媽講㗎喇

一陣你呀媽上連登睇到你講粗口可能仲嬲

呢啲款可能係幾年前買其他嘢嘅贈品
好難搵架喇
認真道歉算啦

推

你媽很惡

用左幾年2手1000,ok?

搵你同學賠啦，整唔見唔駛賠呀

有 $3000不議

我覺得買番一個新既袋都得 講心意姐

買下面嗰個啦

試下淘寶睇